一隻灰狗已經將連登分紅海， 大家可以收皮

無論你覺得灰狗係沖定返工
連登都開始有內部分化
依件事解決唔到， 後面只會失敗